刀登呈獻：ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (94)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

刀登呈獻：ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (93)

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

柯煒林世界第一

繼續幫識得欣賞二月廿九嘅巴打推

氣象巴快啲返嚟啦好掛住你呀
btw在此祝願各位刀登會然：
共享刀登榮耀，
前途一片光明！

大家都要幸幸福福 快快樂樂呀

吳海昕世界第一

刀登衝擊100大關
刀登全人獲影視台榮譽

「 柯煒林世界第一! 」成功搶到1001

呢個post 1001一定要係衰妹圖

施主擺低買路錢

我交晒d錢比衰妹管

要推吓Ryan先得

攔截失敗so9sad

滿街雨都輕敲我肩

輕鬆 謝謝大家

如你病了，抱緊隻狗

米差一著

食食食

魚蛋關注組

真的好喜歡海昕 請好好保護她

唔該晒巴打開postsorry 咁多位 呢兩日有啲嘢搞緊 唔得閒追post

唔緊要 做正經嘢先

湖巴

食得太多燈籠月餅 要跑吓抵銷返

唔緊要唔緊要，大家識補位嘅
成就達成：開post師

多謝大家
恭喜係你第一個post

第一次就畀咗二月廿九

冇上一晚就爆po

新post留名

吳海昕世界第一

魂初試

加油 氣象巴

成就get

新post留名
吳海昕世界第一！！

Mans係狗贏

今次柯煒林仲唔俾迷昕黨打死

多謝hater巴

咁呢個post會唔會變咗小米Mon post Test

新post推會長~
期待刀登順利邁進100！

真係無諗過，套劇完咗超過半年，仲可以後續討論到近乎100！
229黨世一！

都係差五千幾層就100posts

甚至覺得極限速度 個驚喜出嚟就100posts

十月啦 刀刀

lmlm 期待驚喜中

衰妹老婆

距離100又進一步

又唔做野

新po繼續留名
柯煒林世界第一

要出啲佢羞恥啲

支持本土文化

Lm
柯煒林你好得意

介紹返 TONE online music festival

如果五月有睇show嘅朋友就知佢有幾正
(未睇嘅都可以去youtube免費重溫)
嚟緊十月再開 未有咁大興趣課金都要mark定日子
話唔定睇完之後你會自動自覺入錢

唔只廣東歌 係香港音樂好撚正呀屌

無上一日又爆post

衰妹畫畫都識

有咩會唔識

開新post先驚覺
忙得滯上個post好似名都冇留
黨友們咁快就推爆一個
期待今個月中嘅驚喜

二月廿九世界第一

今日走資爸爸無上過水
睇嚟生存唔到

耳仔都扭甩了

走資派(無耳)

而家個腦海全部都係有耳的棺材

再嘈就剪佢隻耳

可能跪緊玻璃

等緊巴打報平安

可能忙得滯

刀刀仲等緊八位數

生命重要啲
撈返佢出嚟

試左第一次 大個仔喇喎

爸爸係咪要封利是畀人？

好想比衰妹咀啖

用晒衰妹圖海推爆佢

刀登仔好癲

G chi 留名睇你表演

佢都唔係你老婆

全日陪住世一
又執屋又畫畫

無事唔怕相信世一

掉雜物掉咗你啦

再嘈就剪你個嘴

忙住陪衰妹

我又係唔係...

佢掉晒我d雜物

夜d又黎吳海昕10/20連

未結婚 叫住未婚妻先

你們沒有關係 正如 西湖沒有中秋

走資又唔知幾點先貼

而家

幾時攞金像獎同Oscar?

吳海昕小姐 你又做緊咩

呢張本來係咁

個AI自動整走左枝fancl

高科技

又斷
下次真係要等北海道日出先post

完成20連
(無視會員#58584既攔截)

what's happened has happened

係出面啲post睇到 笑鬼死

都係覺得似馬車多啲

An inverted bullet passing through your body would be devastating

走資爸爸推咗好多

係愛對衰妹既愛

係我地同你傾計

係刀登嘅愛

我鍾意同衰妹傾計多d

不過衰妹唔同你傾

剪咗佢個嘴

剪咗邊個錫我

得mans可以傾

點解係Mans

因為佢得閒同孤單

點會係剪sofiee個嘴
係都sofiee唔想同走資傾而剪佢個嘴啦

Kiki(many jobs)

用專業副導經驗指點下kiki全民造星

閱讀理解0分

幾時有得睇

如果衰妹真係咁鍾意我個嘴就比佢剪啦

朝中有人好辦事

今晚再黎吳海昕10連

有人好辦事就刀仔唔駛咁嬲豬

如果刀仔，sofi，關羽再出道，可以咁玩組合
1:關x刀
2:海x關
3:關x海x刀

以為咩武器名

Sofi垃圾黎㗎
Sofiee先係世界第一

刀仔唔玩既?

因為我刀有偶像包袱

代走資答:肥刀玩會失平衡

刀仔要負責發揮攝影天份

波仔

想騎膊馬

Ball jai

咁波仔咪摸足willwill啲頭髮 all day

波仔so cute

唔巧意思
肥刀又放閃

你去同沈震軒爭過

我連波都未識震

Will will與波仔

你自己扮電震動

位能

召喚走資衰妹十連

我乜都無講過呀
唔好屈我
雖然我無異議

咁重壓死will or

g chi

再唔係就試下isabella同ss反正你全部都岩

北海道都未日出廢事又比人斷

15連完成

cloud上面起碼仲有過200張存貨

而家個post 86%既相都係衰妹

上個post都有85%既相係衰妹

走資衰妹

乜得咁少貨

柯煒林世界第一
努力工作 見字飲水 記得食下午茶

衰妹百看不厭

潛幾日水, 又有新post

咁我地好似都係衰妹台

你個post幾好睇

新年歌

有佬訊feel

200係最少
一日未download晒d folder都唔知有幾多
可能有過千

又話係衰妹老公又唔理人

咩post?

衰妹可唔可以post出黎比我地笑下

女車神

ig fans account

甩p

成年唔揸車咁甩p = 道路炸彈

想像到吳海昕揸車應該會成日尖叫

全攻型震動

昕昕可唔可以貼返新年歌出嚟

如果你有機會上車會點

好耐冇見chok仔

驚

推

刀仔，好消息冇意外啊可，月中好期待
驚喜會唔會你係第二男主角

衰妹幅畫

原來衰妹有車牌

邊個係衰妹拍bmw 廣告果陣笑佢唔識揸車

邊個喺衰妹甩P嗰陣笑佢係道路炸彈

會長維多c操，又想睇刀仔扮佢

原來刀台都半年了
等緊十月中呀刀刀

我會話 不如我揸 我唔想死
如果佢點都要揸 咁就唔好行紅隧
我比錢你行西隧啦 平過整車

畫得唔好就tag yeesa女人真係...

如果衰妹要借車 有無人敢借

31歲半

刀仔借

唔洗借啦 我既野咪係衰妹既野

買benz或者Volvo (Belgium造)
最㩒撞

如果撞車既話我會好似ryan 咁攬住衰妹幫佢擋住

刀: 好撚on9

你有幾多架車比衰妹撞

但係衰妹代言BMW

如果因為衰妹所以下架車買BMW會唔會太癲
雖然本來都諗緊530e

今晚繼續衰妹10+連

2個人318ia算啦

不過衰妹賣2gc

唔駛買車啦，好似刀嫂玩滑版車

有時見客揸5series好d

2人細車我prefer roma/portofino
(後面個2個位真係細到比狗坐

就係咁所以刀仔要行

可能衰妹想你買26呢

走資巴下午茶外賣車

一架就夠

yeesa揸車衰過香川同辰叔

想睇Yeesa 揸GTR

Yeesa: 我要揸GTR

其實可能衰妹係講緊連登甩p

可能今日係北海道日出先post

吳海昕一定叫足全程會聾

Sofiee講會無左GT"R佬"個個音

我同衰妹訓先

一早係到
十萬個yeesa潛伏各大城鎮

Sofiee咁早起身

真係上下水, 留下腳毛先

上水先

想玩

我上水先, 你係上水後

我係散後

ok

will對波仔好有父愛

你截唔到嬲嬲豬呀?

同老細打聲招呼啫

係我上床瞓個時唔小心醒左佢

做乜咁遲先返工

波仔真係好得意

真的很喜歡海 請好好保護她

真的很喜歡香港 請好好保護她

無痕山林原來唔係常識再喺郊外留垃圾就斬撚斷佢隻腳

香港好多人都係咁

yeesa

hater巴

衰妹應該又係做野等埋位等到太無聊

垃圾都唔識掉就唔好行山
街都唔應該出

今晚可能無時間十連

係咪OLD 圖,冇咁快開拍啊

Yeesa間房裝潢前

Sofiee經理人d貓咪1歲生日快樂

期待刀吻駿十月中

仲有十日左右

柯煒林世界第一

想念刀刀

想念煒林

真的很喜歡煒林

煒林與海

老人與煒林

海昕與我

鮑姐與你

回憶與林

醫生與你

西門與他

而家又可能有時間一陣睇下點

轉葉嵐得唔得

葉嵐係會長架啦 都係去搵鮑姐啦你

我幫你地問咋你知你地幾痴線

全港市民熱烈期待刀"片"

早晨導演（已甩色）

揾thor同潘生

刀刀有job
努力工作 飲多啲水 定時放飯

可能唔只一條片呢
係乜嘢“刀”好期待

禾刀系

刀甩

散後

搵will or拍mv囉

Doughnut好肥
刀甩就唔知喇

啲袋仲好用添

柯煒林睇唔睇戲

講起就想買袋

支持

仲可以買衫

想買loewe好貴

咁不如買錶

點會由你講

幾時搵埋衰妹影

買20個既錢夠買衰妹代言個架bmw喇
點都唔算平啦

今晚衰妹10連

到咸巴story

mans又同kiki出片

Top secret

個景似係神聖幾何貨櫃屋

你想剪咩

夜晚又係貓贏

你估下

叛徒好耐無見

準備開始10連

睇下呢1,2個星期有無時間駁隻ai去viu tv個網cap d圖
等有消息個時可以試下yeesa 100/200連

你個gif嚟嘅

終於做嘢喇咩叛徒

試埋1000連？唔攔截喇

自己起棟專樓 唔俾重複

1000

有人驚

Sofiee啲月餅要食幾耐

今次係audi

有時間我寧願陪下衰妹世一

月餅食一年是常識吧

Audi d車垃圾黎

唔係嘛, 你唔係都係Audi車主咩?
Q5?

咁又係, 擁有咗先可以評論
我出返去整壽司飯先

無先可以評論呀

好耐冇見Will Will
希望刀登嘅每一位每日都可以由衷地笑

Will Or so handsome

幫手推下post

終於係呢個post 見到你

心繫衰妹 心繫229 post

衰妹已經唔記得左你

求派糧

我都想要糧

要邊個既糧?

衰妹二手糧啱唔啱?

啱啱發現隻crawler download左d野
令我強烈懷疑其實衰妹知晒我地講緊咩

個gif好大

原link:

終於睇返了

點睇我都係要Ranya

衰妹真係好可愛

點知你係咪好似chok仔咁雜食

又提黑歷史

人與人之間邊嚟咁多質疑
我睇戲多 會留意多啲香港星啫

膠昕最可愛

邊度膠

所以唔鍾意留喺香港過農曆新年

衰妹自己提先

下年應該無得避

走資拜年啲利是應該好好搵

對比我地

係咪同一set

應該係

Ranya都咁靚
得唔得架

冷靜呀

Ranya幾時都靚

贏曬啦

正呀

不如試吓嚟返個20連 贏埋走資派？

Isabella 20連起步

唔係唔敢啊

秋風起就餓餓地
好想食下午茶啊

少少想聽日就食

老細幾時帶我地去食team lunch

Team lunch

歡迎挑戰今晚可以又整個衰妹10連

今日派叛徒迎戰

天佑

十月中喇喎

下星期，等多陣啦
啲消息擠緊牙膏

得一張都係挑戰?

李敏世界第一

羅嘉駿世界第一

Always

衰妹又剪齊蔭了
唔通...

月中，YEESA

開拍了

月中了

我愛刀刀
記得準時放飯 唔好餓親小小鹹

齊昕

咁係咪可以餓親Mans

業餘(唔包飯盒)

業餘

小小鹹: 再嘈fo都唔撚跟
刀: 好惡

又抽水

貓又贏

基本啦

都話輸嘅係刀登仔 唔係貓

Yeesa

估唔到呢個鐘數都10連到

唔放俾你你又發火

腦細同女人(例如處女座既衰妹)一樣咁麻煩

終於開波，關心今次有冇關強

香片呢

今次應該冇日本

呢個

麻煩

柯煒林幾時開live呀

可以又羞恥play喎

走資今日消失咗

十月中究竟會係幾時呢

好期待

慘

搵我?
陪左世一全日呀

冇都好，唔係又比yeesa搞

陪吳海昕世界第一？

感到有愛

係咪郊遊完又要飲檸檬茶

咁快唔認得

世一唔等於吳海昕世界第一

你地加曬密 位能點mon post

你好耐冇做嘢

做完site visit
生意唔錯

老細係咪想投資 係咪要請人開多條team

如果成事我應聘

麥精推廣員

走資巴 很想去捕捉他

睇緊網球

咩黎

chok 巴進軍體育台

王子打外星人

12號了 每日都記掛刀刀嘅好消息

法網
拿度又贏

可能過咗

十幾年過去 法網我地都係睇到拿度贏

睇住佢慢慢冇頭髮

費達拿我地都係咁睇

btw
三星手機隱藏強制使用中國114DNS（2）附三星回覆蘋果日報

每分鐘連baidu qq

而家投資
之後夠3年track record同management continuity就上市
起碼5億市值上主板

到時柯煒林就係上市公司主席個仔 又靚仔
人生贏家 邊個夠佢鬥

呢個位應該比衰妹做
日日返工就係飲麥精

已被監控 有事安息

唔好喇
廢事你見到我同衰妹一齊你會唔開心

此處推到煒林睇到

萬能好似usb咁

你同世一一齊我地開心啵

連登USB 大戰 蘭桂芳USB

刀一陣話要學elon musk
我地用火星月黎計

以前讀法文 d老師成日講費達拿

咁229續集你留返下世睇

想睇柯煒林回應下

世一咪係吳海昕

邊個係lkf usb?

位能見字pm我 幫你搭路搵老細

《喜愛夜蒲2》
蘭桂坊USB 沈震軒

留名分店推廣

最多幫佢搵多間PE一齊co-invest

做ig promotion?

沈震軒同sofiee

CHOK人 大戰 沈震軒

沈震軒又係shirley男朋友
又同衰妹拍過劇

真係chok仔世仇

但係人哋大隻

chok人而家做新晉演員都未遲
同mans爭kiki

你係連登紅人

叫刀刀幫你特訓 練到佢咁大隻

唔睇了

你大份

阿樂見到最聯咁肯定又會病發

Mark左落小氣簿

刀演手臂.jpg

試下食到相撲手咁

恥笑gif

hello湖巴

早晨師傅

走櫃派

【🐶Dog lover Vs 😺Cat lover?】Why not both~

張凱娸 KikiCheung中學時期，屋企就養咗佢人生第一隻寵物Lucky，當時係從爸爸朋友嘅豬場領養返嚟，聰明忠心又活潑嘅性格深受全家歡迎，不過去到七歲，佢就去咗彩虹橋嘅另一邊……

而家不時喺社交媒體見到Kiki 分享嘅「大黑熊」狗狗就係東德牧羊犬Max，除咗英俊之外仲好貼心，最鍾意扮主人唱歌嘅聲音，唔知係咪要主人帶埋佢上選秀比賽出道？

好多人都會將愛狗同愛貓人士分成兩個派別，計小編話小孩先要做選擇，Why not both～ Kiki最近就身體力行領養咗三個月大嘅小貓濛濛，當時瘦小嘅濛濛只係得手掌心咁大，被棄養紙皮箱內，全家人既興奮小生命來臨，又緊張佢嘅健康。Kiki作為一個多年來嘅「愛狗人士」，面對貓狗性格大不同，有冇咩不解困擾到佢？佢又點樣磨合狗狗Max同新貓咪嘅相處？

足本重溫 #香港電台第二台 細聽每個《#家有愛寵》嘅故事︰

====================
《#家有愛寵》由 #阿Lu 主持，逢星期日1pm—2pm， 香港電台第二台 RTHK Radio 2播出。

（照片於較早前拍攝，並由受訪者提供）

#領養代替購買 #一生的承諾

kiki貓狗雙然

我同昕昕過到好開心

我尋日揸車聽左D
聽到佢地講捉蝨
不過無聽一開頭 完全唔知係kiki
以為係D普通人

：邊個係世界第一？

吳海昕

做人唔好咁矛盾

Kiki要教下衰妹抱狗
廢事又比刀話佢

MANS POSE

好快就會變返狗嬴

柯煒林

試吓再抱唔好隻狗吖嗱

鬧mans咋嘛

衰妹好正

白昕

派糧呀

叛徒呢個時候先出現

幾時到刀刀宣佈

我要燒豬

十月中近了

呢度興拆做十次出

啱先追返post

放心 裏面冇刀片

刀刀kol

有銀包，好快又有錢fatfat,fitfit先啱

我昕又靚又專業

刀仔有冇興趣脱毛

我刀有人氣

第日會唔會有啲trailer/訪問嗰啲片
： 羅嘉駿（刀片王）

刀登有人mon

知唔知點解個銀包裏面冇刀片？
因為刀刀三月已經cap起曬啲刀片

羞恥有我play

有幾羞恥呀 睇過

下次先加密
肥壯兩米八刀演世界第一

[member]紅燒嘉駿最可愛[member]

shit加密唔到嘅

辰叔出場呀

今個星期應該有
等多4,5日
好似係

唔拆十次推post 有排都未到post 229

衰妹個認真樣好正

抽脂

貨源歸邊
告佢反競爭行為

貨源歸邊諗起一套戲

Sofiee記得我

有內幕消息？

同chok仔一樣咁靚仔

不如燒脂

位能幾時剪好郊遊遊條片

位能想搵投資者記得pm搵我幫你搭路

刀仔兩米八

刀登仔世界第一

二月廿九世界第一

Yeesa仲要暈多四個幾月

刀刀個宣佈仲要等多幾耐

好耐冇賭刀 賭癮起

咁都畀我文字版十連
刀刀有冇掛住我？

美指lele ig個貨櫃場係咪有關

想睇刀仔打機片

完劇 七個月了

行山片先定打機片先

驚喜

360個出行的理由~閨密篇~ FEAT. 衛詩雅

喺香港都有打卡地圖 跟隨刀刀的腳步

我刀好叻呀

刀演地圖

聽日整返個yeesa十連

其實你隨時都可以入刀台賭刀

刀刀又拍到d景咁靚

遲早可能有人告昂坪360違反商品說明條例
影片與現實不相符

229 , 360
跟住下個job會係咩數字

拍下香港街道 可能4百幾號

九巴(一九三三)

把聲又好聽

1881先

認證我刀仲係best friend

冇是但啦，你地都知

直線自爆

你唔打格仔其實無咁明顯

我刀:好撚on 9
不過網上知真身我都冇所謂，行得正企得正，如果有日做到目標，都係會面對更多人

巴打要保重身體

Yeesa: 又斷左我個靚樣10連

引下你推post咋

係咁斷

Ranya新相好靚

黑眼圈

黑色眼睛

位能得閒先同我地一齊聽腎仔
最緊要瞓得是福

星期六有大樂師 又可以睇Ranya

Timothy

辰叔：Thank You 你

想睇

睡到午

will夜晚跑完會唔會瞓唔著

唔會 因為佢不嬲都唔瞓

好耐冇瘋狂羞恥
我林好大隻...係咪可以一拳打暈我
是...

天氣轉涼
我林跑完步就著返好衫啦

個陰影影到好似有鬚咁
好man好正

好耐冇上水推po
我林有冇掛住我哋

我林工作好充實 好耐冇羞恥play
係好事嚟

話說呢個月覺得今年又漫長但又過得快
229都有舊年上嘅感覺續集都就嚟了
但係發生咁多事都仲喺2020

sor 我係9up式推po

煒林派糧

229亦由一套電視劇 變成我心目中嘅日常(?)
不論係推po定喺到圍爐

夏洛特五連

打完就夜鬼

live

早瞓師failed

Will Will 好大隻

少少勁

好掛住羞恥play啊

咁就完咗

滿足的一晚

Miss咗個live

傲驕嘅柯煒林終於開live派下糧
感動

夜跑師

咁樣督促吓夜鬼們做運動都唔錯

傲嬌如你依然開live

[冇圖] 夜跑見到有個痴線佬自言自語。。。

睇到久違嘅夜鬼同吹水佬
簡直就係my pleasure 我嘅榮幸啊
巴打執頭髮好靚仔

希望大家都有方法調節自己心情
做人最緊要開心

期待位能嘅作品SE2都要爭氣上鏡

（雖然你應該唔會特別mention 但係終於有機會支持大銀幕嘅位能
）

打邊爐天氣正佳

說好的包場要出現嗎

CHOK人有無發佈會懶人包

記得去concertyy ig留言多謝佢提攜 willwill

日日夜瞓都無

日日都係咁

你醒下啦

柯煒林心諗
你地班友仔終於肯推post同唔加密

破燈

你試下過隔離台搵佢

cls而家先得閒入返嚟
三個字 : 不了

3個幾月冇睇過live
唔知柯煒林仲記唔記得我

你林冇
我地可能有

上水

推呀

師傅早晨

雖然miss咗live 但琴晚瞓得好好
希望位能你琴晚都瞓得好啦 瞓得是福

但係影相好似幾正

推返先 會長黨留意

出 推銷台

最衰pro max相機先最正
但係又咁大部 好難揸
利申 隻手都算幾大 手指都好長

好耐冇見過千字文了

柯煒林世一

呢個幾正咁喎

我已經諗好咗換mini

SOLD OUT

位能：又加密

真係冇
mini 可以一戰
其他等多年

擠緊牙膏 等下先

你咁早起身嘅

好L快
等西九場開賣

俾apple激醒

氣象巴使唔使我地開新post?

我依家得閒可以開定先

Mini

bot 氣象巴啊

開咗了

刀登呈獻：ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (95)

11日1新post
咁我諗幾年就夠229

呢隻連豬真係好可愛

走資派幾時發功

參考intel擠牙膏一次會last4,5年
而家apple先擠左2年

AAPL股東直程可能會瞓唔著

目標：1001前唔畀走資十連

Mon post test pass

有特別日子就會加速㗎啦

之前買X 成皮嘢覺得好癲
點知用到咁多年 又抵返晒

在此恭賀會長（劉謙）同耶穌（梁天尺）主演嘅舞台劇《午睡》開售半小時全部full house

順便喺到乞幾張飛

考慮埋季節性因素應該會快d
最近淡季

預期旺季會係
- 續集/相關新作 (1日 2 post+)
- 衰妹/柯煒林生日 (1日 1 post+)
- 其他演員生日 (2-3日 1 post)

仲可能有黑天鵝事件
- 有人自爆
- 有人post唔出得街既野

走資派預期229長遠有投資價值
給予跑贏大市評級
建議投資者買入並長期持貨

(走資派為刀登交易所持牌人，並持有229)

邊隻連豬

1日2post得唔得呀

明嘅

X應該差唔多要換舊電

西九有場麻煩大家提提水
我幾鍾意西九, 個地方好正

如果可以同Sofiee一齊去就好開心了

──西九文化區藝術公園自由空間大盒──
8-9, 11.1.2021 7:45pm
10.1.2021 2:45pm
$380/$300/$190*/$150*
開售日期：23.10.2020 (五)12nn
*適用於全日制學生、60歲或以上長者、殘疾人士及看護人
^粵語演出，西九自由空間場次設中、英文字幕
+演出全長約3小時，設一節中場休息

ok, 要唔要買埋你飛?

親 一張都難買

難買過iPhone

無touch id 真係唔想換機 但係部7 仔又就黎收皮

換啦 壞真係無計

係

今朝先同人傾完, 友人話冇咩新野吸引
我就話真係單純係舊機慢/壞要換先換

我就一向唔想要大機, 出mini正合我心意
所以就換了
不過加埋apple care $1899
都要8千幾

其實點解啲人唔出舊少少嘅機 一直想問

好興奮好期待

又未壞既 係成日上連登同ig load 昕昕啲圖果陣會成個app 彈左

刀刀

星期日晚2230

到啦到啦

果日昕昕剪頭髮就應該係為左影相

原來唔只360

開始興奮

不得了

下個post pin 呢個啦

睇埋星期日係咪可以開個全新post推定先

星期日前推爆95

見到有套落雪攬人，諗起229

忍唔到手

加咗Ranya youtube channel 未

推唔爆點先

三點三 夠鐘食下午茶

請湖巴飲麥精

刀刀：集集都好睇

推post嘅感覺返嚟啦

咁sweet得唔得㗎

無啊

究竟係咪黑白落雪scene

229黨充滿愛
咁開心嘅事值得慶祝

唔似，翻炒咩

食住下午茶搶1001

承上啟下？

衰妹

好似係台灣，但斷估我刀唔會又玩哩啲

啲雪好大粒

推post旺季到了
就快爆升

一日兩post?

不過可以講歷史係不斷循環，每個時空都有類似事發生，只係唔同人

229網軍

世界觀？

似cg

刀登交易所分析師好準㗎

首席顧問

Last 10

好期待
邊個scene 係229

未知發生咩事都可以傾定有冇bug先

有咩新數字

都係等星期日後，刀仔可以現身講多少少

仲係衰妹老公

唔建議睇少我刀

係時間請我